點解你班中坑廢老咁撚燶都仲撐政府

點解呢班上咗年紀嘅低端人口平時又好似咁撚多不滿

依家就個個沖曬出嚟柒

係咪集體斯德哥爾摩症

你班垃圾點解可以咁痴線